主機依個情況壞乜？

著機
入哂windows行到幾秒就熄機
係火牛壞定關底板事？
試過淨插1個harddisk,display card開機都係咁

睇下cpu散熱有無裝好

散熱應該冇事
頭先放左一陣岩岩再開機
load緊window就熄機

我意思係個heat sink
有機會散熱膏太耐無換/heatsink鬆左

散熱膏用左幾耐

heat sink 冇鬆
散熱膏係咪要拆開隻風扇入面睇，唔識
部機用左5年都冇乜問題淨係換過1次harddisk
拆過display card清過塵其他冇拆過
如果係火牛壞換火牛算，好窮
唔該巴打

唔識散熱膏
電腦白痴
部機到依家用左5年

我同個朋友部機都係咁
準備入WINDOW個時就熄機或者開機幾10秒就熄
有時入BIOS好耐都無事 有時入一陣就熄
部機用左7年定8年

好大機會壞火牛
CPU出事多數HAND機
我以前都試過電腦突然 熄機
就係火牛老化問題

依家整左未?
我頭先換左隻火牛依家用左半個鐘冇事啦

真係火牛老化
之前隻牛會間唔中抽大風D散熱
死之前其實聽到佢開大風扇比平常密左
之後尋晚就突然死